{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma teen \"prääks-prääks\" häält ja ujun vees. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🎤 Ma oskan väga valjult rääkida."},{"text":"🌊 Mulle meeldib vees sulistada."},{"text":"🚶‍♀️ Mu kõnnak on veidi kohmakas."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma teen \"mää\" häält ja mul on seljas palju pehmet villast kasukat. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🗣️ Minu hääl kostub kaugele."},{"text":"☁️ Mu kasukas on pehme nagu pilv."},{"text":"🧣 Minu kasukast saab sooja lõnga."}],"options":[{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan talus ja mulle meeldib mudas püherdada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏡 Ma olen talu loom."},{"text":"👃 Ma tuhnin maas ringi."},{"text":"⛲ Mulle meeldib, kui on muda."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF20B2AA","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen väga suur ja mul on väga pikk nina, mida kutsutakse londiks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐘 Ma olen suur ja tugev."},{"text":"🚰 Ma kasutan oma nina, et vett juua."},{"text":"🌴 Ma elan soojas kohas."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA55D3","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma hüppan ja elan vees ja maal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤸 Mu liikumisviis on hüppamine."},{"text":"🌿 Ma naudin nii vees kui ka kuival maal olemist."},{"text":"👅 Ma püüan pika keelega kärbseid."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Siil","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6A5ACD","category":"animal","icon":"🐾"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis on ümber, kui valgust pole?","hints":[{"text":"💡 Sa ei näe hästi."},{"text":"🌃 See on õues öösel."},{"text":"🌑 Päike on ära läinud."}],"options":[{"label":"Valge","isCorrect":false},{"label":"Pime","isCorrect":true},{"label":"Roheline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Mis helendab ja särab kaugel-kaugel öises taevas?","hints":[{"text":"✨ Neid on taevas palju."},{"text":"🤏 Nad on väikesed täpid."},{"text":"🌟 Nad panevad taeva sädelema."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Täht","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma olen ümmargune (vahel), elan öötaevas ja paistan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌙 Ma olen taevas õhtuti."},{"text":"🌕 Olen suurem kui tähed."},{"text":"⚪ Vahel olen nagu suur valge pall."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mul on suur saba ja ma lendan väga kiiresti üles kosmosesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🚀 Ma viin inimesi ja asju üles."},{"text":"🔥 Ma eraldan tuld."},{"text":"⬆️ Ma lendan otse üles!"}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen suur must (vahel sinine) tekk pea kohal, kus elavad tähed ja Kuu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌃 Sa näed mind õues öösel."},{"text":"🔭 Tähed säravad minus."},{"text":"🌌 Kuu hõljub minu sees."}],"options":[{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Öötaevas","isCorrect":true},{"label":"Järv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"🌌"}}]}